[國際巨商]港人美服討論區 前方無能

巨商都十年以上, 相信各位應該聽過依隻game. 隻遊戲都經營左一段時間
遊戲畫面同戰鬥系統都算經典, 十年間界面改變唔大, 只係多左唔同傭兵將領神獸同天王
四天王：虎天（左上）龍天（右上）雀天（左下）龜天（右下）

無人踏足既蒙古地區

浪費時間既劇情模式

印度地區

玩巨商既玩家分兩種: 戰商同大商人
前者就主要玩打怪打寶打Boss 賺錢, 屬於實戰型
後者就係靠唔同方法賺錢包括跑商, 匠人, 廠主等等
屬於香港人既團有3個
WFC (Raipur)城入, Raidcall ID: 26477299 本人所在這群
本團逢星期二四有刷箱時間 可以開到好多垃圾

Q&A
Q: 係邊度下載遊戲 ?
A: 下載, 記得申請account 要用hotmail/email, 因為暫時gmail 唔受理

Q: 新手第一次玩可以點起手 ?
A: 咁要視乎你會唔會課金/喜歡白手興家, 前者輕鬆賺一桶金 後者都有唔同玩法, 比如揀國籍已經有差別, 選擇邊幾隻將帥等等. 詳情可以問人
每個人玩法唔同,樓主唔會因為你唔跟主流玩法而嫌棄

Q: 會唔會有一班人一齊玩同集中討論區 ?
A: 上面有提到既群組,Download Raidcall(RC)就得

Q: 點解會分左3 個群出黎? 應該入邊個?
A: 打機緊係搵返夾既人一齊玩先開心, 目的享受巨商世界無謂同人鬥氣同受氣
3個群既風氣都唔同, 所以你鍾意入邊個都無所謂

Q: 遊戲多唔多人玩 ?
A: 暫時美服人數岩岩好, 都有一班香港人玩

Q:Mac機玩唔玩到 ?
A: Mac機要裝window先玩得

Qisconnected to server 點算?
A:一次半次好正常，如果經常發生可能關防火牆／防毒事

諗住咁多先, 有問題再加

樓主警告: 外掛狗死全家

RaidCall 官網下載

巨商遊戲下載

有毒既大陸52巨商攻略

原來隻game重有人玩，想問下pk場，d bug fix左未，同人打，人地d分身不死身。。。。

1

仲有香港人玩 你講個bug 我又聽過 係咪好耐啦

u

hi

喂喂喂喂喂

who are you

一定係 住你隔離果個啦

v

w

而家玩從商不如black desert

喺南京企咗半粒鐘都冇人肯幫我買mp女

無人推post

可以雙開。。

俾D心機改好個POST名啦

你諗啦不如\ /

咩係前方無能

GM 好似係

ho ching ching

Yinnn Yinnnn

\ /

睇你都係炒左啦

lm

國巨新手興打乜賺錢

利申 刷緊食魂

新手打下冥石賺錢
打食魂都可以賣垃圾拎錢

仲係冥石
以前玩5m1粒 依家2m

申左RC

咁冥石5M 時 幻牌都要8億幾9億(唔知有冇記錯)
依家幻牌5 6億

食云牙都爽架 打打下 回收都有幾億袋

合神獸20億夠唔夠

22-23億

有人話國巨就執

有人話

有冇巴打賣ac?
前幾日見到有私服玩完d回億番哂黎
而家想玩番巨商
唔使太勁 平平地就ok

垃圾gameguard係咁話我有gamehack
會唔會係logitech mouse engine/corsair engine都誤殺?

有時係咁 唔洗太緊張

港台巨都未執得.................

問題係開唔到game

做乜換左代理

頭幾次見嚇到我丁都縮
我只係掛機掘石掘草

仲有幾多人玩？同埋想問下幾點先係活躍時間

夜晚有30人左右 （未計其他香港團）

係咪問緊全ser
全ser 因為時區關係，全日都有人咁濟
如果密集刷怪就除左香港凌晨都有一堆人刷

點解禁download,禁極都無反應？

不如我壓縮之後放上Google drive 比你down?

Lin有一條

猜猜天照戒多少錢

而家開始玩 會唔會有巴打帶
港巨重開玩左一排 7隻2轉 就冇晒人棄驚了

38億

依家好多人升lv
打手多過吸手
前題你一開始要自己升左先 唔好1lv 就抱大腳

1lv 就call 上冰城連我都做唔倒

漢化會唔會好麻煩? 雖然52巨商有晒任務LIST

call到

漢堡要down 番港台ser copy 個檔

漢堡
漢化

請問美服有冇新手斧頭? 我用朝起 一開始打冥海升權?

但權又打唔到食魂

Thanks

新手做曬戰任商任就會有裝
D經驗卷比埋主食大幾就有80lv

大約

350億
利申:身家

正呀 食漢堡

新手想加入 ID: LSix

有

夜晚最多40人左右 多數都係30幾人

入左RC先

改左版無左斧頭啦

全副身家BID左佢

我咁岩漢化完 搬入game folder覆蓋原本就得
最好backup本身果個file啦

1LV吸冰城等俾人BAM

好熱鬧

咁隻主要吸升到150lv?

有娃娃

神劍碎片刷1個鍾都無一個正唔正常
有無巴打想賺錢 幫手刷29個 市價收

thanks

今晚download 黎玩 求carry

38億 半隻都買唔到
上次天照甲都6b+

正常 盛惠1千萬1個

你地就好

成個暑假任玩

邊個想做廢青

download 緊隻game 應該用咩國起手 同埋點加點 唔記得晒點加點

未轉既主角就體/力
除左日本係hard mode 其餘都ok 架

thanks ching 但佢install左好耐 到而家都仲install緊

官網果幾個download都係禁左無反應

原來要用ie先得
chrome同edge都唔得

有zip 好左既，同埋有漢化file

玩得啦ching btw thanks

我想問佢叫我create pin 但一入個pin box 就好多隻手 想點

得一隻係真

原來係咁 以為部機咩事 我台灣起手 而家開角玩

體力 係點邊個英文 vitality 定agility

Agi 敏
Vit 體

thanks ching 做緊任

我得lv1 點有魂鐵

打高手洞穴 四不像
或者買lo

邊到買 周圍都冇

拍賣所應該有

冇

遲下再做？
做戰任先
Btw 入RC 啦

有fd唔玩送1億幾比我 會唔會比人封ac 定係交易個時有咩要注意

我好lag 入唔到rc btw 點去wolgibong 我死左 復活跟住唔知點行

依家改版朱雀如何？

一億數目唔大，用垃圾當物品交易應該可行

其實韓服定美服好~~~依家仲有無人收料
之前美服比人爆左

咁如果係5億或以上可以點處理？

一樣 你垃圾交易既數量多啲

主5x lv 但其他野得10lv 點搞

搵樓豬 毒一毒可以轉了

依排好少升 無哂動力

啱啱裝咗驚，但中文檔裝完入驚都係英文，唔知衰咗啲乜。

?
隻game 得英文版
個中文file 係copy 入去改名，取代原有英文檔

個file名改做korean, 再copy入去？

定copy咗入去安裝路徑個file到先改名？

有冇人可以幫我買隻1lvMP女同念

韓主，升完權2之後就唔知點升其他一轉好

權打火蝪蜥帶升 打到200都得

可以雙開幫自己買
Copy 兩個file 就得

入RC問 post無咩人

rc有帶升wo

幾時帶升
仲係0 轉主好多怪都打唔到

見你打到狼王

btw補左$?

冇人帶升

game名係咩？ 陣間返到屋企帶你

我返工 要夜晚先玩得

想DOWN 黎玩但美服個檔點解係GTS 檔黎嘅

?
gts係文字檔

係要裝好耐

我意思係下載左落黎 double click都冇反應 係咪因為個檔案係gts既關係 你可以試下down落黎試試

有冇巴打有100lv刀手 企左市街成日都唔見有

要100lvl刀手唔咸唔淡 好少人賣一係夠lv轉 一係200兵轉

ching 我今晚會玩 你今晚如果得閒帶升 可以 tg我

入rc啦 好少人會tg

一係加你入tg谷

我入左啦 之前係rc group問有冇人得閒可以帶升 但冇人理

今晚好夜先返 聽日就中午後都係到

聽日要夜晚十二點後先得

?
Zip 係game
Gts 係改名做korean.gts，replace game folder 入面同名檔，從而漢化
有咩問題？
唔係咩都double click 開嫁喎

個file 得幾mb 都知唔會係game 啦
同埋話明zip 好
而家d 人係咩狀況

冇問題 唔該曬

好串

垃圾樓主

有無巴打會帶升

你今日on到？
晏d入rc搵我

求帶升+1

(Show Blocked User - 毒能生巧）

其實標題講緊樓豬

你今晚會唔會on

會呀 陣間就返到屋企 你12點睇下我仲係唔係到

你叫咩名 一係你tg我

佢有等於冇

樓主無能

同人組隊戰鬥 點樣揀自己想要嘅傭兵入場

2人就頭6隻
3人頭4隻
4人頭3隻
如此類推 總之總數係12隻兵
食24兵法可以入多隻兵

好似係用SHIFT調兵

開左台男 個兵陣應該係點？

thanks ching
有冇ching知邊到有huns dyes

美服有無得雙開？

Vm?

就咁開多個game folder
Copy 所有game file

三開都得 睇你電腦頂唔頂到

Vm可以6開
兩個vm 可以9開

主lv83 有咩快方法升100 100先有任做

升夠150 啦
100 個任完左又會要求150
你可以打蛇慢升
吸快升

咩係吸

吸樓主d 精

個rc 有無人架？ 歡迎新手嗎？

撚就有好多毒個隻

有無巴打可以幫手買隻lvl 1 日本槍手同浪人？企左起東京好耐都無人
每隻20k

可以雙開幫自己買

好 唔該哂
另外想問1樓個rc係咪仲active? add唔到

得

我入撚左啦....單機一排先我未必成日on到line... (1-5要返工 )

好多人夜晚先on

睇下今晚有無巴打得閒啦咁 無就單機打海底王打到佛誕

岩岩新玩 想問下點解網上D配點點解叫人唔洗加血..例如鳳凰飛鳥1000MP全力 咁唔會得幾十血咩..定係用裝會谷到血?

除非谷戰點全血，唔係既話唔會加血，因為加幾多都係秒

應該有既 間唔中打手招吸都無人吸

唔該哂 重以為D血自己"針""著"加小小

有無人放 200幻石？幾錢

今晚可以玩到一陣 人大左少左好多時間玩

大家知唔知轉關胡二轉嗰20粒石要幾錢？

廢青好多時間
20 粒明朝先祖石 14m 左右
1m = 100萬

咁撚貴⋯ 有巴打升lv 招吸

斟酌

你吸人定人吸你
招吸好似係人吸你咁解
好平姐，我比都得

米主

米王
我緊係做吸嗰位⋯ 不過平時都係打冥海升主⋯好慢

hi baby

睇下今晚入唔入到團先

團已入, 多謝大家

t

青蛙切左變咩?

米奇去左邊?

隻game同台巨比 人數邊到多d?

台巨掛
多機械人

岩岩開始玩 齋做任就ok

做左新手任先 做到npc 送水龍頭甲就夠 有裝起手易啲

忙緊呀
notebook都冇位擺
要砌床執房
好大工程
琴日先on一on去牧場養雞牛
有5粒金強
試下開先

Btw 打咩拎下精好
即係隻怪除左下精之外，跌既其他野都有用

牧場整金蛋 成本太高了 時間又長 以前整就賺 而家真係麻麻
之前我打犬夜义 不過仲難出過冥石

召喚京京子

咩係犬夜叉
52叫犬魔？

夜义先岩

隻野係邊嫁？

拎住枝大木棒
係漢怒山個島仔

西歸浦

睇到啲post又想玩返
新手上路

歡迎

小薯仔 是咪入黎笑樓豬

真心玩

終於等到星期五 平日日日返工 冇得玩

課下金又係一條好漢

輕輕一推

宜加玩到三個二轉 係到打冥石 唔知點玩落去

我都返黎啦 好想全日24小時升lv

儲錢合神 之前升lv

3轉東方都幾勁 可以當地兵打手

有冇人整200 幻石賣

合神咩黎嫁
我宜加朝鮮人

打唔倒2-3隊冰蟹講真=冇用
因為個傷害係中心最強、外圍減弱
不如用項，全圈同傷，易控制

入rc應該有人賣

新人留名 日日都冥石online
大家一齊黎玩啦 無課不是夢
BTW 合雀要幾錢 身家得1E

19-20億

creepz

大約1000粒冥石就合到雀
一日10粒，100日(3個月鬆啲就有)
我都係咁打左隻雀返黎

痴撚線

有無巴打有祖石（明朝）？市街有無人賣緊

Rc 好似有人借俾你轉 轉完打返廿粒俾佢

今晚online 搵巴打

多謝巴打救命之恩 我會快啲升lv 打寶架啦

其實都唔難上手

牌x 3 各470M
封書x3 各185M

是咪咁様計？

要計埋神獸根源同升幻獸錢

其實我直接比錢ty 幫我升神獸石得唔得嫁
如果合馬
利申冇錢

我朝主 用唔到明牌,台牌點搞
俾錢人升? 通常幾錢

計返20億經 = 70-90m 既價錢
不過100Lv 既話一陣就升完 未必個個肯幫
經濟就180-19lv

依排少上連登

申請左入RC
Id: Apink_Man

個名咁熟既 之前有玩？

好耐之前玩過
小薯仔都認得

唔係點做樓主

幾年前玩過 依家想玩番

小薯仔

想問下合一隻凶價錢幾錢大約?E.G 日凶+中凶
合天王又幾錢?
想睇下邊個服既抵玩 想回鍋

留名番工玩

琴日先玩返
有無巴打帶下升lv

天王就3000大銀
封珠同封書大約40蚊1本

入rc就有 無就得小妹返黎帶 出一出街

新手留名搵人照

今晚得唔得閒
平日淨係夜晚先得閒玩

新手入左RC先

裝GAME更新要好耐

下載緊
係台巨轉黎算, 果邊個物價真係
個raidcall可以直接入group?

yes baby

如果講物價 裝備黎講應該台巨算最平?

一陣裝RC先

台巨周街都係神裝
國巨就$1000~2000套裝

今晚 派食物(限新人

新人留名

［預言］聽日暗商出神石

推到出神石

推佢老母

GM 做野唔洗你教

不敗預言

維修呢?

司手鞋呀

信錯GM

推呀

好嬲呀

會唔會無端端彈晒所有人開始維修

話咁快個POST去左一半

咪當120%料唔抵換

聽日一定出神石

留名 想玩番

留名
今晚重玩

神石幾時出?

聽日

冥石放唔出 喊出黎
想揾人俾我吸升隻朝女到二轉

收獨弓

二轉

後日

留名重玩

入RC問

好似見過你

之前比人封左個個？

神石

咩係神石
push

用黎合馬 一粒神石=20-21億

想知 暗商同攻城點玩法

暗商要準備定料？ 我睇52有好多種料
是唔是抽的

攻城夠鐘邊到開始？ 攻幾耐左右

另外除咗52仲有冇其它網呢 最好英文
謝巴打

借左把毒弓俾你咪俾人封

暗商 HKT 0900 開始
NPC隨機出2件野(有機會相同) 要用正負20%既材料換(隨機)

攻城多數都係 HKT 1000 攻幾分鐘

英文版52好似無

推POST啦樓豬

集氣出神石

咁搶暗商係咪準備定好多料等0900?

攻城唔係0700咩？

多謝巴打回覆

0700係真實攻城（刷箱）
1000係模擬攻城

戰商打咩搵錢好

升lv 賣垃圾/留意下果排啲人收咩eg 任品 再打

瘋狂升LV

似你咁毒咩

你D 250仲多過我 CHING

早晨一推

岩岩download 左，開吾到

今日有?

咩事

明明今日應該出神石

應該係聽日先岩

日日都聽日 咁聽日係唔係今日?

即係聽日出神石

原來down錯野

目標係1000銅錢

想問下啲裝 平唔平
例如太三寶
210修套之類

太三寶 好平 18~20M 1套
210修套 好貴 50億咁上下

國巨D高LV裝1套都幾貴下

新手入坑唔課金應該打咩寶好

新手係點新手法呢 通常打冥石

on9 ty

TY LOWLOW B

bb

yo

燈到無神石出

又唔見你訓多陣

一齊瞓

聽日WFC團成立半週年X暑假活動 獎品獎金高達60億

有冇人可以幫下小弟買隻1lv 陰陽師

如果無人幫 可以自己雙開買俾正身
雙開就係copy 多個file 再開唔同exe

入RC先搵到人幫你

個POST搵人 可能幾個鍾先有人睇一次

聽講今晚有活動

有呀 好多人都玩

派60億獎金獎品呀

去日本掛機

係咪呀
獎金部分得1000蚊？
咁59億獎品呢

影左d 相呢

你又唔玩 蝕晒

又係CRZY 下次唔俾佢玩

好渣呀 CHING

下次一定買無影風

冇唔玩
啱啱先砌好床訓左一晚
未有床褥，手都痛撚埋
窮撚學咩人生仔，我好撚慘

岩岩重玩
想做廠主
係咪得返武/防有錢賺？
可唔可以現金交易？

歡迎
武防廠反而難賺 工廠比較易賺 但要有足夠營運資金
盡量避免現金交易 GM睇得比較緊 課金買點品慢但安全

again

工廠就係靠整幻牌？

YES 工廠幻牌料易打 但宜家個市爆爆地.............................
雖然防廠D裝料易打 但工作量太多 時間長又搵得少
武廠想搵食 就要自己打D BOSS怪刷料先易搵

工廠宜家成30~40億間 姐係600~800HKD

其他廠就百零二百蚊有

神石combo

佢地夠膽死offer 空廠5B 有野消緊就6B

［預言者］聽日暗商出神石

收皮啦收皮啦.JPG

出咩？依家先開得機

聽日打風

儲錢買甲 我要吸到冰肥

地獄黑仔王

不得了

吸手都冇資格做呀陰公

星期日夜晚派三色

3年前玩到200明男 就退左
而家DOWN緊黎玩下

但我唔記得左個帳號

開另一個mail 問gm
你註冊舊ac 果個email 係度就得

呢個ser有無人組隊帶升

如果有巴打帶升就好了

每日都有人帶升啊

打手多過吸手 好似係

晨早一推樓主....................個POST

想做吸手，通常邊到有團

日本大雪山冰城
或者門檻低啲有食魂

姐係要升左120LV先

龍石呀

換埋D垃圾抵你發唔到達

搶倒?

件料咁閪 你用黎換斧頭

對唔住我個fd呀

夠啦

暑假就快完 樓主做晒功課未

樓主都唔識做 只掛住jc

Mk 出哂街 無人推post

不嬲都冇人推

神石我黎啦

日本單國起手緊
想練隻地震車出黎過段
係唔係應該全敏

自
原來得阪1或者3先可以對空

依家升敏唔會加準確度 係跟level 計
所以全力

一定係你阻住晒

聽朝我唔黎囉 \ /

黎唔黎都無你份

樓主咁廢 抄功課都抄錯咪呢d

新手用幾多hkd先起到家。主要打怪合神升lv 打寶咁
3帥位 靚裝 靚兵 預幾錢？
港巨玩到麒麟岩岩出就無玩

$0

If我梗係要用$呢 想快啲

2000 出天王， 好似係
3帥等你升lv 打既垃圾應該夠8 億幾買孫子

2000出到馬炸

4000~5000 出天王+食孫子+轉國就真係快啦
加多1000~2000 買裝

想問下200甲7.4億係唔係好貴?

咁囉
之後用馬賺錢出天王，同時輕課加速
Total 3000 有找，時間要問下樓主𠴱啲廢青先知

你又知我廢既

一個月每日升10 個鐘可以升250 睇你有無毅力

push

開學啦 各位再見

h

想請教一下巴打 美服係唔係好難玩覺醒將帥?
我上巴哈睇話覺醒石碎片要打成60萬血既屬性怪先有

覺醒石可以拆散成碎片 而覺醒石係GP item
所以都係錢既問題
碎片一粒6-8m

唔該哂巴打解答
睇返你以前d舊po 原來英雄石仲貴
一切都係錢既問題

潛一排先

有咩難
有$就唔難

好耐無玩

..

有女唔玩都無所謂

我都想

有無巴打收巨錢

憤怒的猿公邊到打
猿公的竹林無

一樣係猿公林到 但每過一段時間之後先會出現

都唔撚夠打

30MINS先出一隻.

WHO ARE YOU?

出左但搶唔到?

623 有咩幫到你

唔知有無出

2

3

4

我買左d 點品交易唔到

70信去客棧轉可易

有排先70信

開GAME話我用外掛 玩唔到點算好?

防火牆/防毒？仲有garena 依啲都無得同時開

有冇巴打知道咩事
用視窗玩到，但show唔哂隻game
一轉full screen就咁樣入唔到

full screen係會咁

好快姐

視窗完係咁，有冇得攪

佢地話有 但我唔識

你咩mon 黎
我最多都係將start 條bar 拉左邊 之前option 取消視窗化就岩岩好

notebook黎

好想快d刷到隻花3上200lv

一世都吸唔到花2 上250

有冇人放200 lv 武道家

b

c

劉邦點加點

想問3個問題

1.有無人開全螢幕果陣，會成日無啦啦彈出桌面，明明我無開其他野佢都自己彈出去

2.唔知點解我去擺檔果陣，唔比我打價錢，仲要個trade會自動轉做reject

3.我想問升左舜2舜3之後，係咪要150符加解封符先可以有封冰牆

死廢青

1. 用開視窗化 全螢光好唔方便

2. 你係市街擺攤？夠20 信就可以係市街入面右click 自己Stand 開檔，依家Auction 入面無得擺攤

3. 舜2 都要用解封先可以開冰牆，舜3 用冰牆技建議用180/200符，屬性同價錢都比150 專用符抵

姐係舜2舜3都係要解封符再加180/200符先用到冰牆

150專符/180/200符都得 再上解封
但唔建議用150符，因為又貴又難沖 仲要禁易

咁姐係都要吸到上180先有冰牆用

想玩返, 想問下合隻神要幾銀

<450HKD

會唔會有巴打幫手升下兵 想過下隱

有 不過唔係我 入rc啦

死mk 有女就退巨 當我地係咩

有女就退巨

想再問下如果轉舜2應該咩配點，係咪目標上舜3再上180就可以有冰牆玩

你可以收一隻200MP囡，買齊網先轉，咁就唔使180都有冰封

裝

明哂，唔該巴打

點算 走堂走上癮
走左兩個lecture
推爆佢

樓豬諗好標題未

有無巴打放200LV MP女

想請教下巴打們 國家貢獻度係唔係最好拎去換火牛甲製造書？ 定係拎去換4件鳳甲？

換封碎放會好D

無啊 好難諗

我由新界西返新界東 每日9點堂都係咁返

180/200符係咪好少人放

可以先裝後轉？

180符唔易整
入RC 搵LCS ，睇下佢得唔得閒幫你整
但要自己計好曬數同搵料
淨計料同製作費好似6億幾，唔知有冇記錯
黑水晶係最難搞
我10M 一粒咁收左20粒
你可以入RC 搵人打，之後買

共他礦料我都有，不過好耐冇on
又未得閒整理

開學好忙呀

係咪入唔到game?

姐係一張符都講緊差唔多7億

唔怪得無見過有人賣，我仲以為1億左右

入到啦

你儲齊料，淨製作費好似2億幾

前題係儲齊料

岩岩申請入WFC，求收留

咩名?

OZIL個死MK:傻豬黎既